其實依家仲有冇人炒樓

以前當A君簽完臨約，到簽正約既時候可以係B君，食個炒價執返幾十個

依家冇呢支歌仔唱，起碼都要擺三年，如果唔係要收返稅

依家有冇仲會炒樓

會炒 只係炒既時期拖長
樓花係其中一樣由ssd衍生出黎炒既商品

以前搵夠首期果筆就可以即炒，一年炒幾個單位，賺到第二筆首期，真係可以1變2，2變4咁

如果依家要炒，time cost多左，咁未得返有錢人炒？

btw 樓花有咩賣點可以成為炒樓既商品

應該開係學術台

收住租等升

要坐幾年點算炒

收租要畀物業稅